切爾諾貝爾間接令蘇聯解體，唔知今次會唔會真支爆呢

大躍進死絕曬都冇人理
今次死夠13億 剩返9000萬黨員先算啦

可唔可以唔好港爆

欖炒係會痛ga 自己儲下錢啦

我怕個個中晒肺炎都未爆

港爆就緊
冇得避

咁要睇美國了

解體變幾個小國都好
跟本就冇能力去管治咁大片地方

姐係都要等多5年

要支爆,就一定如港爆先
如果香港這個對外窗口唔爆,點可以令入面支爆
If we burn, You Burn with us

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

Task2 要人，大量議員插華為tweet無人推
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

5年好過唔會出現